全世界同我繼續買gear

相信琴日已經冇左部入裝
各位唔可以俾佢停
全世界同我繼續買gear
有咩事立即出動

買多支行山杖呀唔該

我本身係和理非，但見到琴日發生既事，都想買gear，但我想問買咩最實用？